係圖書館忍笑好辛苦

岩岩同fd係圖書館睇圖書館不能笑系列
我地忍笑忍得好辛苦苦
有冇人試過

圖書館不能笑系列 咩黎?